\chapter{[Przedmiot pracy]}
                                                                                              
\begin{itemize}
\item rozwiązanie zaproponowane przez dyplomanta
\item analiza teoretyczna rozwiązania
\item uzasadnienie wyboru zastosowanych metod, algorytmów, narzędzi
\end{itemize}

\section{Konfiguracja środowiska testowego}
\section{Metody analizy ruchu sieciowego}
\section{Metody analizy protokołu usługi}
\section{Metody analizy środowiska}
\section{Metody analizy systemu operacyjnego}
\section{}
